Selamat datang di Halaman Utama Sekolah DevOps!

Di sini, Anda akan menemukan semua informasi yang Anda butuhkan untuk memulai perjalanan Anda dalam dunia DevOps. Dengan panduan yang jelas, contoh praktis, dan sumber daya yang kaya, kami akan membimbing Anda melalui setiap langkah, dari pemula hingga mahir.

Apa yang Anda dapatkan:
- Panduan langkah demi langkah untuk memahami konsep dan praktik DevOps.
- Proyek-proyek praktis dan contoh implementasi untuk meningkatkan keterampilan Anda.
- Sumber daya tambahan, artikel menarik, dan berita terbaru di dunia DevOps.

Segera mulai perjalanan Anda dan temukan bagaimana DevOps dapat mengubah cara Anda membangun, menguji, dan merilis perangkat lunak. Mari bersama-sama menjelajahi dunia menarik dari Sekolah DevOps!